# Микросервис ребёнка

Микросервис ребёнка, который хочет понять что говорят собачки и котики

Для этого нужно декларировать переменные среды:

| Переменные среды | Назначение                                     |
|------------------|------------------------------------------------|
| MS_DOG_HOST      | Хост для микросервиса котика                   |
| MS_CAT_HOST      | Хост/название сервиса для микросервиса собачки |

## Сборка и запуск сервиса

```shell
gradle clean build
```

Запуск:

```shell
java -jar .\build\libs\child-0.1-all.jar
```
